━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
V-CUBE Box からのお知らせ
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
{$info.sender}様から、下記のWeb会議への招待がありました。

定刻になりましたら、招待URLをクリックして頂ければ、
Web会議へ参加することができます。

■会議名
{$info.reservation_name}

■開催日時
{$guest.starttime} ～ {$guest.endtime} (GMT {if $guest.timezone >= 0}+{/if}{$guest.timezone})

■主催者
{$info.organizer.name} 

■招待URL
{if $info.guest_url_format == 1}
{$base_url}r/{$guest.r_user_session}&c={$guest.country_key}
{else}
<{$base_url}r/{$guest.r_user_session}&c={$guest.country_key}>
{/if}
■{if $info.reservation_pw && $info.reservation_pw_type == 2}会議記録{/if}パスワード
{if $info.reservation_pw}{$info.reservation_pw}{else}なし{/if}

------------------------------
{$info.sender} 様からのメッセージ
------------------------------
{$info.mail_body}

※このメールはシステムから自動送信されています。
　この会議のご招待についてのお問い合わせは、下記のアドレス宛にご連絡下さい。
{if $info.guest_url_format ==1}
　{$info.sender_mail}
{else}
　<{$info.sender_mail}>
{/if}
------------------------------
会議の詳細情報
------------------------------
{if $info.pin_cd}
■V-CUBEモバイル用 暗証番号
{$info.pin_cd}
{t}9429,_('※iOS端末からは、下記URLにアクセスすると「暗証番号で参加する」ページが表示されます。'){/t}

<{$smarty.const.N2MY_SHORT_URL}>
{t}9430,_('暗証番号を入力するとアプリが起動し、Web会議への参加が可能です。'){/t}


{t}9428,_('※Android端末からは、V-CUBE ミーティング4モバイルのアプリを起動し、「暗証番号でログイン」から暗証番号を入力すると、Web会議への参加が可能です。'){/t}

{t}9431,_('※V-CUBE ミーティング4モバイルアプリの入手方法は、下部のご利用案内をご確認ください。'){/t}

{/if}
{if ($temporarySipNumberAddress||$temporarySipAddress||$temporaryH323NumberAddress||$temporaryH323Address) && (!$info.reservation_pw || ($info.reservation_pw && $info.reservation_pw_type == 2))}

■テレビ会議システム専用ゲストアドレス
・SIP
{if $temporarySipNumberAddress}
{$temporarySipNumberAddress}
{/if}
{if $temporarySipAddress}
{$temporarySipAddress}
{/if}
 ・H.323
{if $temporaryH323NumberAddress}
{$temporaryH323NumberAddress}
{/if}
{if $temporaryH323Address}
{$temporaryH323Address}
{/if}
※Polycom等のテレビ会議端末からV-CUBE Box に接続する場合はこちらのアドレスを入力して入室してください。
{/if}
{if $info.room_option.telephone == "1" && $info.pin_cd}

■電話番号一覧
固定電話・携帯電話から接続する国の電話番号を入力し、
音声ガイダンスに従って下記の暗証番号を入力することで、
Web会議にご参加頂けます。
{foreach from=$telephone_data item=location}{$location.name} :
{foreach from=$location.list item=tel_no}{$tel_no}
{/foreach}
{/foreach}

■暗証番号
{$info.pin_cd}
{/if}
{if $teleconf_info && $teleconf_info.tc_type != ''}

■この会議の音声取得方法
{if $teleconf_info.tc_type == 'pgi'}
- 電話会議
電話回線の使用が選択されました。
アクセスポイントに電話をかけてガイダンスに従い、パスコードを入力します。
PINコードをお持ちでない場合はそのままお待ちいただくか、#を押してください。
{if $teleconf_info.use_pgi_dialin || $teleconf_info.use_pgi_dialin_free}
-- アクセスポイント（ダイヤルイン）番号:
{$teleconf_info.main_phone_number.Number|japan_tel}  ({$teleconf_info.main_phone_number.Location})
-- その他のアクセスポイント一覧:
{if $info.guest_url_format ==1}
{$teleconf_info.phone_number_url}
{else}
<{$teleconf_info.phone_number_url}>
{/if}
{/if}
-- パスコード
{if $guest.type == 1 && !$info.room_option.whiteboard}{$teleconf_info.pgi_l_pass_code|wordwrap:3:" ":true} (聞き取り専用)
{else}
    {if $teleconf_info.pgi_service_name == "GlobalMeet"}
{$teleconf_info.pgi_m_pass_code|wordwrap:3:" ":true}
    {else}
{$teleconf_info.pgi_p_pass_code|wordwrap:3:" ":true}
    {/if}
{/if}
{elseif $teleconf_info.tc_type == 'voip'}
- VoIP
会議室に入室するPCに、ヘッドセット、マイク等を接続して音声を取得します
{elseif $teleconf_info.tc_type == 'etc'}
- 他社の電話会議サービスを使用する
{$teleconf_info.tc_teleconf_note}
{/if}
{/if}

------------------------------
ご利用案内
------------------------------
■ご利用方法
1. Webカメラとヘッドセットを、パソコンに接続します。
2. 環境確認ページにアクセスしてください。
   ネットワークや接続機器の状況が簡易診断できます。
{if $info.guest_url_format ==1}
   {$base_url}services/tools/checker/
{else}
   <{$base_url}services/tools/checker/>
{/if}
3. 上記の「招待URL」から会議室に入室します。

※会議室に入室した後、カメラやヘッドセットを接続した場合、
　一度会議室から退室し、再入室をすれば映像・音声を認識します。
※Webカメラのご用意がない場合、音声のみのご参加も可能です。

■推奨動作環境
動作環境ページにてご確認ください。
{if $info.guest_url_format ==1}
http://www.nice2meet.us/ja/requirements/meeting.html
{else}
<http://www.nice2meet.us/ja/requirements/meeting.html>
{/if}

■V-CUBEモバイル　アプリケーションの入手方法
スマートフォンやタブレット端末（iPad/Android）からは、
アプリをダウンロードいただくことでご利用いただけます。
・iOS用アプリケーション
{if $info.guest_url_format ==1}
http://itunes.apple.com/jp/app/id431070449?mt=
{else}
<http://itunes.apple.com/jp/app/id431070449?mt=>
{/if}
・Android用アプリケーション
{if $info.guest_url_format ==1}
https://play.google.com/store/apps/details?id=air.jp.co.vcube.mobile.vrms4
{else}
<https://play.google.com/store/apps/details?id=air.jp.co.vcube.mobile.vrms4>
{/if}


━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
■V-CUBE Box 
{if $info.guest_url_format ==1}{$base_url}{else}<{$base_url}>{/if} 
■開発・運営:
株式会社ブイキューブ {if $info.guest_url_format ==1}http://www.vcube.com/ {else}<http://www.vcube.com/>{/if} 
〒153-0051 東京都目黒区上目黒2-1-1 中目黒GTタワー20F
■カスタマーサポートセンター（日本語専用）
電話番号: 0570-002192（24時間365日電話受付）
E-mail: {if $info.guest_url_format ==1} vsupport@vcube.co.jp {else} <vsupport@vcube.co.jp>{/if}

■カスタマーサポートセンター (英語その他)
電話番号：
　東京　+81-3-4560-1287
　マレーシア　+60-3-7724-9693
　シンガポール　+65-3158-2832
　中国　 +86-4006-618-2360
E-mail：{if $info.guest_url_format ==1} vcube_support@vcube.com {else} <vcube_support@vcube.com>{/if}

対応時間：平日 9:00-18:00(GMT+8)
土日及びマレーシアの祝日は休業となります。
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
